香港風水師點排名好？

1.李居明
2.蘇民峰
3.李拯責
4.麥玲玲
5.楊天命

第一位：李居明
代表作《粵劇特朗普》《悟苦也是甜》
仲有獨創結手印帶口罩大法幫民眾抗疫

李居明係咪聽完佢意見之後調轉嚟做先準

邊個講得到點樣消滅肺炎邊個咪最勁囉 其他嗰啲 風水都係呃人嘅啫

燒山大師蕭居士蒼生第一

無人夠膽講

睇過李丞責
楊天命都想睇下

陳振聰

楊天命話7月會完疫情

但楊天命就係批中登登當選

王亭之
李居明
蘇民峰
李承責

四大，無喇！其他唔駛理

有無咩代表作牙

呢幾個只係叫多人識，未必係最勁，至少富豪未必搵佢哋，之前獅子銀行御用風水師已經勁過呢幾個，誠哥個位御用風水師又係無人識

蔡伯勵都無

有冇人屋企真係搵過風水佬睇

viu 果個師傅呢？ 忽然醒唔起叫咩名

蔣文正

年年睇，股災+國家大事都準，上年年尾話今年有呼吸道瘟疫，值回票價。

晧雲